日日嗌辭職，通常都唔會遞信？

好多都話成日口講或者心諗辭職，好多時都唔會走

唔做你養我啊？

好多睇落會長做 無撚啦啦話唔做

香港人最鐘意鳩噏

一定係

有心辭既唔會日日講 等於有心死既唔會日日話自殺

人地走，自己有機被加人工

我成日都話走 但事實我真係會走
時機未到姐…

不停咁呻份工話想走，諗住第二日得閒諗下出路，
咁樣就做左3年

我都係 做撚左四年幾 日日諗諗下都係算啦 出面風大雨大

係咁架wor

日日話走 最後裸辭左

捱埋今年

SAME

日日返工就搵工 手停口停呀大佬

話辭就辭啦，d人好似女人咁

啱啱遞左

無嗌, 等緊心水OFFER,
信都打定埋
等緊機會

屌, 我都係咁

成日鬧公司鬧老細通常做過世